# SerialGeneratorScms

Prochaine grande étape :
1. Nettoyer et organiser le dossier
2. Retirer le fichier clés brutes
3. Créer un fichier de paramétrage digne de cenom
4. Créer une UI simple permettant de choisir le générateur et la clé autour de laquelle doit tourner le script
5. Commenter, documenter, instaurer un minimum de logique objet